有冇人睇過十二大戰?

見今年會上 又有我最愛既西尾
題材又有少少似聖杯戰爭
有冇人入黎劇透下?

?

.....

見張封面圖有個兔耳裸男

冇